[Report]有藍屍求其搵條女就屈人係頭盔掛飾捐血員！

所謂原圖

不過搵過呢個Anita Lau facebook冇左個po
相信已經喺藍屍group周圍傳緊

On9藍屍

佢地喜歡啦 條女係咪喺紅十字做都未知

地圖炮人格謀殺

佢地傳緊係呢條女

最好條女係藍屍，不過咁後生應該都係黃

好似話係有黑警淆底唔敢捐，但又驚比人笑，所以發難屈d捐血人員

條女好強硬
出左ig story抗黑警濫權
佢ig應該俾人追擊緊 改左名

冇腦藍屍地圖炮周圍追擊

後生唔一定黃。

千祈唔好借刀
唔好鬼打鬼吖